薯片啲籌款去咗邊？

有冇人交代一下？